張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（10）感謝🙏🏼 尾場去盡佢 推到唱多幾首歌

好多假飛黨 各位小心

點假法

尋晚氣氛得到kkbox認證

呢邊留埋先

我見kkbox琴晚都post好多ig story

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（10）尾場有驚喜 堅拒黃牛黨 記得嗌ENCORE

大家去噹仔度

18號真係好正嘅一晚

Lm 軒叔今晚good show!!